三五成群 WHATSAPP群組

大個仔大個女 出黎認真識下朋友 得閒吹下水 出下群聚 SHARE下生活趣事 分享下潮流玩意

間中有聯群活動 三五成群

群規得一個字 尊重別人
1.禁潛水
2.禁狗公
3.禁不禮貌/侮辱/言語攻擊
4.禁廣告宣傳
5.當群組只係拎女仔電話既即踢 係群組唔出聲但剩係pm囡囡既 勿進

有咩厹,搞事投訴可以隨便向ADMIN報告,比2次warning, 第三次就要踢人,因嚴重性考慮即踢

注意: 因群聚繁忙XD 所以係到留言或pm未必能夠睇到 所以敬請大家使用下面既google form交申請表 thz all

------------------------
掟鏢群 鐘意掟鏢既朋友唔聚返堆戰友點得呀 (歡迎新手)

------------------------
巨蟹+天蠍+雙魚星座埋堆群

處女+金牛+摩羯埋堆群

獅子+白羊+射手埋堆群

天秤+水瓶+雙子埋堆群

------------------------
18,22群聚吹水行動組 18,22既朋友衣邊交FORM

"扮工室"群組 適合唔同行業既人

返緊朝9晚6既上班人事黎衣邊

會員最新吃喝玩樂優惠情報及活動群 (新開群組)

------------------------
80,90後創業交流群組 後生仔女諗到IDEA想創業又唔知點實踐就入黎交流下啦 可以係到搵PARTNER 搵合作 傾生意都得

單身男女群 除左ADMIN 群友出POOL會被踢喔

cassie join咗未

有冇得玩人肉打椿機